山羊座係咪個個都負能量

成日收收埋埋 屈住屈住
長期好似好多負能量要爆發咁
同時都好討厭自己成日咁負又咁毒

利申 山羊女

係好撚乞人憎

世界自悲第一

中

其實都係

我條仔 好煩

山羊係咪即係白羊

山羊=魔羯
但叫魔羯好mk

處女座咪即係處女

積埋積埋 會好似女仔黎m
不過一年一次咁囉

幾星期一次

山羊，日日都唔開心咁，好負

山羊

係依加好sad

係
但有時冇啦啦突然又可以好正面
不過負同正比例大概係8:2

星座撚咁撚on9
係咪覺得自己好閪蠢所以成日諗到咁負面？

求下你地唔好收埋自己
可以講講下野成個星期唔出聲

就算見男朋友未覆幾秒就覺得佢同緊另一個傾得好開心

真係好鐘意一燥就唔出聲 嘈都廢事

同意
利申：山羊仔

唔信星座就唔會受影響

完全理解..

唉...同我嘈下都好丫